琴日和你shop失敗喺唔夠人

無論係邊度都無人做文宣，剩係喺telegram 裡面宣傳實唔夠

所以我而家宣傳定下次行動先，費事又無人
Channel:

補多幾張

琴日算係咁啦，咁短時間宣傳

D商場中資、美心都拉晒閘，黑警入商場直情所有鋪頭拉閘

利申係現場

繼續宣傳

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行